Na obrazku je nemocná babička, leží na postele. A take je muž a manželka. Manželka se divá na televizí a muž čte noviny. Manželka sědí na křesle a muž sědi na židle. V pokoje je 2 stoly, židle, televize, skříň a skřínka, radio a okno. Nahoře visí světlo, a na stěne je obrazka. Na obrazke je bilá kočka. Na stole stojí květinač a květiny. V okňe vidím slunce a moře.
